Pour chaque image bitmap (balise `<canvas>`) [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), qui implémente une référence à une [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image) adjacente, cette référence est-elle correctement restituée par les technologies d’assistance ?